欣 宜 最 新 素 顏 照 ！ 連 登 仔 又 要 打 J ！

屌你幾點丫 睇完唔洗訓啊

屌你老尾成隻豬咁

屌你整完容未消腫咁撚樣

點駁

CALL左漁農未

我做乜會禁入黎

家暴？

射左

唔好侮辱🐷 傴哋咁得意

在其產卵之前殺死

射左 thx

好正

練完拳黎

唔洗比人打都成個豬頭咁

個鼻同鼻側邊啲肉 一睇就知死肥西

佢對眼俾人打完黎?

素顏同肥瓜好似

屌你個老母

佢成日都講到自己好似瘦左就會好靚不過佢唔care咁

佢幾時先會明白佢無論肥瘦都係醜

利申: 唔係想攻擊 只係講事實

睇完打左個冷震

咁撚重口味

屌佢老味死肥豬...

j左

佢啲手指

15 個 連 登 仔 打 完 J 偷 偷 留 下 負 評 ！

D油點起黎應該夠燒幾日

其實皮膚黎講除左眼圈太大冇乜大問題
最大問題係個樣

肥西

好似個個肥婆都一樣樣咁

欣宜 ?? 比預期好啵~

真性情 素顏

正皮引伏

已射 thx

屌嚇到我電話都跌埋